\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Un angle plat est un angle dont la mesure est $180\degres$.
    \item Un angle obtus est un angle dont la mesure est comprise entre $90\degres$ et $180\degres$ (plus grand qu'un angle droit).
    \end{enumerate}
  \item Si l'angle $\widehat{AED}$ est un angle plat alors je peux dire que les points $A$, $E$ et $D$ sont alignés.
  \end{enumerate}